求婚真係日劇愛情片既顛峰

求婚真係日劇愛情片既顛峰

翻睇左勁多次
多田老師好煩

哈利路亞，CHANCE！

啊啊啊啊啊啊！

木村個堆屈機啲

仲有 花樣少年少女仲記得首歌點唱 成個校園青春環境出曬嚟 鳩下鳩下又一日咁 唔捨得佢完

有冇日語中字link ?

花樣少年少女認同
小栗旬 堀北真希 生田斗真做得好好
翻睇咗幾次

班配角都好正，學長都做得好好笑

你又代入左個角色？ 當自己係件3 比第2次機會你呀？

根本普通到唔普通

唔記得乜名 水嶋乜乜？
山本裕典就記得

越係錯過得多嘅人睇呢套嘢越能夠被觸動
然而現實係唔會有哈利路亞chance
想要重演一次 坦率的說聲愛妳

unnatural先係

有石原さとみ都好好睇
高嶺之花 朝5晚9都好好睇

水嶋hiro

錯過先明白重要
坦誠對待唔怕樣衰先唔會後悔

係鬼愛情片

求婚大作戰，零秒出手，每年都會翻睇
真係影響我好深

自膠

健三淨係識用外掛老師慘撚到

不過有機會我都想返去一次

仁醫先係

LV,LG,BL 個D係咩,
根本唔撚入流